給勇武以至街坊的家書（希望大家幫手推）

我係由六月至今活動出席率超過八成的和理非進化為半勇武的香港人，由於每個崗位也曾經做過，所以希望用自己嘅經歴寫了以下這封給手足的家書。
由雨傘至721，一直主力做文宣及FA⋯⋯直至現在除了火魔及掉磚沒有參與（原因係：由於以往歷史打機或玩war game也會誤中自己人🙈🙈）
以下是少少建議，希望手足可以提出意見：
冷氣軍師：
1. 可以把現在每天海量post再深入fc
2.一見所有五毛或分化post即時report
3.可以再運用創意無限諗多D抗爭方法
4.去Twitter洗版
文宣手足：
1.各區手足自行組隊，在不同時段落街貼文宣（可以避免被黑警及藍絲埋伏）
2.每次去到都需要快閃，大約30分鐘要完成（需要哨兵睇住各出入口）
3.每天在搭車時把文宣圖AirDrop給附近的市民
4.所有活動盡量參與
街坊：
1.由於了解地形，可在十字路口位放哨，唔好一聽到聲或見到閃燈就叫人散（可企高睇清楚才報）例如：一架消防車在xx街經過/有幾多架警車🚓在xx街經過或停下/有幾多防暴已落車排陣，只要你哋嘅訊息準確，絕對可以令手足全身而退
2.提醒附近手足可以向邊一面走，呢條街安全
3.當真係有防暴開始跑，請立即通知手足然後自己企喺安全嘅位置讓手足先行離去
4.觀察有冇疑此便衣，如有發現從旁觀察後再提醒附近手足或可直接走過去詢問此人（利申：本人試過好多次，如果可疑人物真係便衣，佢哋自己會怯
5.如不幸有手足被捕，請盡量查詢名字及拍照
和理非：
1.係安全嘅環境下落手落腳幫手set路障
2.身體力行，在周邊環境巡查，再放上TG或map
3.每次帶啲手套或者面罩嘅filter出嚟落場派
4.聽到有前線需要物資，如果有氣有力，可組人鏈盡快傳遞
5.留意附近有冇人影大頭
前線：
1.Set完路障一係攻、一係撤
2.唔好係自己set咗路障嘅範圍內放火，咁樣係百害而無一利，好多前線都講係自己結界內放火，消防一定要過嚟，咁就要清左我哋嘅路障，火係要係結界外放，所以見到係結界內放火嘅手足，防守去問吓佢，可能有意想不到嘅收穫
3.每次去到遊戲版圖都要熟悉地形（冇嘢做嘅時候先探路，搵定逃生路線）
4.由於催淚彈係極有毒，每次落場打機嘅時候要確保自己眼罩及面罩不可以有虛位
5.講到嘴都爛，任何時候唔可以除低口罩
6.返屋企嘅時候留意吓身邊有冇人跟
7.同真正信得過嘅朋友講聲出去發夢，如果特定時間未報平安，叫朋友即刻聯絡星火
8.萬一不幸被捕，就算見唔到身邊有記者都可以不斷大叫自己個名，因為有好多街坊會聽到再通知律師
9.如果收到通知要退，不要一路向前跑乜都唔理，如果見到有手足被捕，而對方人力少過我哋，可以合力救人
10.最後一點亦都係最重要，如果體力不夠或者受咗傷一定一定一定要走，因為咁樣先係真正保留有用之軀

今日見到好多分化post，希望大家唔好放係心到，因為真正嘅同路人到呢一刻係絕對唔會割𥱊，因為我哋唔可以輸，如果輸就係200萬人一齊仆街。當你好嬲嘅時候諗一諗如果而家放棄，之前五個月嘅所有血、汗、淚都係白費。
「香港人加油」、「香港人反抗」、「香港人報仇」全部都並唔係一個口號，係真係要行動，直至光復香港🇭🇰。
只要堅持我哋一定可以煲底相見

自推

冇人睇到